Android版今晚開🎉

成班難民湧晒入黎

熱烈歡迎Android巴打
食屎啦林早逝 遲啲屎都冇得你食呀

之前啲an係高登唔係好型咁笑鳩ios無得上高登既咩？